你地身邊D曼迷有幾ON9?

識得個幫已經同市含足十幾場
一羸波就PO上谷
幾撚肉緊 唔知既以為佢係曼城FANS
尋晚問佢有冇睇4-0就話曼聯輸波正常 冇睇但預左會豬波

唔係鷹迷已經on9

都係好似樓豬咁得閒

樓主仲on9

問知故問

屌 高質文都負皮

識得有個去譚仔唔叫清湯
叫小辣

以為可以左右大局

on9=假曼

冇睇但預左會豬波

呢句真 立於不敗之地

加些勇氣 智慧